
                      la película es la ostia richard gere haciendo de abogado Richard Gere resuelve muy convincente todas las facetas del protagonista

Una hábil mixtura de thriller ,Drama intimista y reflexión sobre el bien y el mal... bien esdizados y mejor interpretados.
        
            